行動其間的纙輯謬誤, 請大家注意

1. 遊行之時, 叫人唔好影相
black block等保護措施係手足閣下責任
就算藍絲唔影你
記者朋友都可能影到你
好多時經過旺角, 金鐘中環等天橋位置
有手足叫樓上唔好影
如果你block 得好, 人地影完都搵唔到你
所以唔好成日惡過黑狗叫人唔好影
ps: 街坊時段另計

2. 大量和理非, 都唔知以家出黎遊行, 黑狗係有權隨時出黎清場
好多和理非, 經過四個月都仲好天真
絕無危機意識
以為黑警等你行完會比你散水
忘記以家佢地係痴撚哂線
請唔好咁天真, 以為一定可以去到遊行預定終點
其實隨時黑狗就響你前面舉黑旗30秒之後放TG
然後你就要準備走佬

3.人多就安全
呢個係最智障既諗法
事實係人多先危險, 因為香港八成人和理非
黑警舉完旗, D和理非通常都唔知做咩
走佬步速非常混亂, 頂死哂前線份子
你屌鳩佢地, 佢地屌返你說好的不指責
甚至好幾次就因為太多人, 失去好多勇武巴打

4. 屌鳩黑警叫放人
黑狗唔會因為你叫放, 佢地就放
而且你地狂屌佢, 其實轉嫁落比人拉果個手足
而且通常你地屌屌下, 佢地就會突然向前捉一兩個返去玩
不過, 假如係無捉人既情況
你係要屌
就係就響條欄杆後面屌
至少確保佢衝過黎你都有空間走

5. 去狗屋撚狗
講左N次, 一係你就學墨西哥一野燒爆狗屋
唔係就不如用D 時間做下GYM 練下氣
好多時班狗涼住冷氣, 突擊叫狗車黎拉人
比人捉左又唔抵, 最慘屌完又無成果

6. 其實勇武, 對住班狗係無乜攻擊力
呢個係SAD BUT TRUE 既事實
勇武唔多會反打救人, 甚至好多時連手上既遮都唔識篤人
唔係話勇武無能, 只係呢個係因為缺乏軍事訓練同實戰的事實
你見到好多人見到畜龍其實係驚
唔好再講一千個打五十個一定羸
事實好多手足打從心底都係驚正面格鬥
打狗救人, 兩個幾月都係痴人說夢
所以打狗, 不如組隊去整路油路障啦

推

第2果一點
最認同亦最無奈

好似無論過左幾多個月，你已經進化到咩地步
但第二日一上連登，又要見到第2點果堆天真撚....

就係呢班天真撚
跑又跑得慢
走又唔識走
累死前面D 手足

不割不分，多謝前線

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

point 3
所以咪話要和勇分開囉,根本我就覺得遊行就全和你飛，如果前線真的要出嚟嘅話，應該都玩突擊快閃
你唔好expect啲和你飛會識得點樣配合前線逃走先得㗎，好多係中年人甚至有啲係老人家

和理非仲會覺得有衝突係勇武搞事 做咩一開始就set rb
和理非注意下

同意，的確勇武唔好諗住靠和理非做掩護
前線做突擊快閃仲好，即刻走佬仲好

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

勇武做野保護和理非
D 和理非傻下傻下
仲話塞住條路搞到D 人行唔到

好文 推

2. 嘅話101係避免到
因為當時係多區作戰 警力分散曬

琴日九龍最大問題係太近警署
同錯判咗形勢
好多人見到旗就已經好驚
唔夠冷靜

以後遊行路線要避開狗屋
勇和要分開

好文一推
所以最正路係遍地開花
分散popo佈防，等佢地難做

1. 遊行之時, 叫人唔好影相
black block等保護措施係手足閣下責任
就算藍絲唔影你
記者朋友都可能影到你
好多時經過旺角, 金鐘中環等天橋位置
有手足叫樓上唔好影
如果你block 得好, 人地影完都搵唔到你
所以唔好成日惡過黑狗叫人唔好影
ps: 街坊時段另計
真

推呀 講得好撚好

推比多D 巴絲思考

希望多D 人知

話主動攻擊 仲戇鳩
有槍你打乜鳩 快閃好過啦

叫主動攻擊個個自己扲刀沖啦
睇下會點

如果以為勇武可以打贏D 狗，真係痴線
好多手足有呢個錯誤concept